男25歲以下1米7不吸煙 月入50k以上 補貼高達3k/hr!

仲要如王子般享受嘅待遇
躋身入上流社會

邊位Ching 要入會十億姨姨香港

申請左
十秒後被拒絕

係咪體力唔好

俾班大媽睇你d相

叫鴨群組

可能一個唔好彩係有錢美魔女呢

發大達群組

阿姨 我嚟啦

屌 年齡身高都唔岩要求

申請咗先可能申請完又批呢

阿姨我不想努力了

而實情份工仲慘撚過做地盤

大左兩歲

3k補貼一個鐘喎
無限ot都抵啦

辛苦錢

申請咗先見Ching你靚仔可能批呢

3k/hr仲未計底薪有50k

屌爭1cm
揀我啦我摩打脷

身高cm唔緊要啦
瞓係床幾多cm先係重點

阿姨
我超齡

其他野補救

大嘅自己食屎都算，無謂迫啲細嘅都陪你食

男友定鴨仔

可能請保鏢呢

絕世筍工！！！

想無限ot

咪仲貴過誠哥啲保鑣

已經申請

誠哥出得低價唔代表人地唔可以出高價嘅

Ching準備發達

我啱曬要求 報名ed

4X歳 KEEP得好真係唔差
有無咁筍？
老千會？

大左1歲

指明要體力好
好飢渴

Keep得好就唔駛上去貼仔啦

可能都係有錢美魔女

報咗先發達機會

呢個世界邊有咁多美魔女

一個鐘入面要你同跳舞群組班阿嬋瘋狂做愛
唔係比多3個0係後面都唔會制啦

可能搵你拎袋 搬磚呢

又搭雞棚
300萬salary都起碼係mid size listed co director
上流社會圈子好細
叫鴨唔怕揚出去？

未必嘅 可能想玩後生啲嘅

阿姨我...

send 完 hi 即被 blk

唔知有冇50路

有錢大把鈔票整同keep啦

得160 冇機會了

上流大把人都咁玩呢可能 全部拖住啲細二十幾年嘅

高達呢？

實係假 邊有咁大隻蛤乸隨街跳
我3萬一個月都狗衝
👈170 22 70kg 12cm 唔煙唔酒唔嫖唔賭

試下申請可能你好搶手

香港男人成日話唔公平，港女塊西係八達通，依家可以用自己條撚當信用卡啦

美魔女洗搵ptbf?

瞓係度賺3k/hr 啲呀姨自己嚟

跳舞群組？

鴨王

Ching識玩

瞓係度有16cm就ok啦

機會來了

已申請185 21

申請咗先啦可能中你呢

申請左 發達睇今次

想玩啲細好多嘅緊係要出下錢

得147

3分鐘派報紙

人生勝利組

懷疑個page 係樓主開， 垃圾page 冇人睇
樓主都可以開兩個post 自己不停係咁推
騙子發現

中間可以apply 邊度交CV?

比人block咗 可能因為我ig用真樣 幫手提提佢條件要加埋靚仔

成班臭鴨

覺得好笑放出嚟開兩個係因為上一個開錯台實係走去開個page做騙子你會唔會ff太多

似係成班GAY佬開
男既就呃相呃私隱再慢慢屈做N號房性奴
女既就呃錢呃私隱再勒索

體力好。
見到個心寒一寒。

買野唔通唔洗你拎咩

屌差1cm

假撚到

不過實有人中意送錢比呢d 騙子
所以話香港真係遍地黃金

一年呃到10個白痴都有100萬收入， 0成本

第三點

咁都好笑除非你係弱智
開page 果條友咪正正就係開個page 去做騙子
你就係幫人宣傳果個

你開啲post又好好咩波撚

米8 FG 50k連登仔: easy money

成日話啲女有八達通
而家碌鳩都可以信用卡用啦

25歲以下有50k月薪
即係本身係叻仔啦（連登fg另計）
洗撚姨姨我不想努力咩

講緊呢份工有50k

Keep 得好仲要靚 你諗下

巳申請

? 你一定唔apply得 盲嘅

175高
42歲姐姐我來了

都唔洗懷疑

叫鴨咪得

我不想努力了

又一個ff毒撚 邊有咁閒

fair啲講

佢地又無話盲唔做得

可能盲嘅仲好

我有錢理得你班臭港女

又好似係

又真係好似幾合理 論供應上 男嘅筍盤肯定少過女嘅

盲嘅更高人工

傷殘津貼

截止咗

呃咗我張相

喂我半價頂爛市
你哋班仆街仔唔好同我爭

艾粒 LV

有巴打成功申請記得上嚟講

哇屌Ching你唔講我都冇留意到

像做了一晚泥工

報名嘅就留心啲啦

有錢美魔女大把仔溝啦唔好話有錢，就算係冇錢美魔女落轉lkf都大把大隻仔爭住撩佢

專玩25歲以下喎可能25以下真係難

屌，超齡！點解之前讀u果陣唔知有咁既野

2個鐘就滿咗錯過咗啦

Billion姨姨hk

阿姨 我等緊你援助

十億姨姨香港

想被包養先比註冊費 再比登記費
之後比埋學費上堂學點冧啲闊太
最後就變阿偉 係度嗎?

真

飢渴行銷

當做耕田

咁多人同我爭
Offer god

佢入會要10萬 仲要月費1萬

女嘅要

有咁嘅能力洗鬼靠呢啲爛鬼ig咩
之前仲有個兼職交友嘅ig 近排點解咁多呢啲

用丁耕田

唔緊要 你仲有傷殘津貼

係呀，李佳芯好唔好

好mean

禾刀想參加呀

想睇下太子會

連登仔成日笑d女靠個西
依家有得賣賓州連阿嬸都搶住黎屌

點解我無jer jer吖嗚呀

緊係啦你咁好心上嚟開兩個post宣傳

會唔會有好似沈秀蓮咁正嘅富婆

女咩野身材咩野樣都有人睬，仔冇身材冇樣基本上冇人會睬

開post就有人入 咁cctvb咪好好收入

唔夠高，年紀大

點解我覺得似釣傻仔多過係真

不想努力了

阿姨，我不想努力了，真的不想努力了

我有胸肌 可以舉起欣宜咁既身型 加錢ok ?

中學成日同fd唱

我頂爛市 每個月20000 約會每小時500 ok

我不想努力了群組

拍拖要比女友家用

大家應該鬥P圖

連登以後無得淨係笑做雞有很多方法

文盲？

做鴨都好多方法

Billion姨姨

sugar mommy

要對數，每晚做夠兩個先出足五皮

留名睇騙案。

仲記得以前街招幫靚女生仔

這些機會不是我

真 留名睇騙案

女醜樣衰過男樣衰喎ching
女有錢都難救，所以先有billionee

下面啲會員評論啲blur樣相無晒

明明琴日仲見到有相
唔通係偷圖

4張幾， 個個都幾百萬年薪， 放20%收入去保養，應該唔會差得去邊。

好呀好呀

阿姨

我唔達標，我收半價得架喇

咁你要努力d啦

假膠味濃

屌 我身高 不食煙都乎合 但30歲
好彩咋！

哦
即係男妓